係時候轉入地下抗爭活動！

先一部份人轉地下，以4人（或N人，deception煙幕）為1 unit, 每人以代號callsign 稱呼（例184A1)

分工如下：

1 情報收集，揾仔

2 情報核實，控制中心

3 行動支援，狗仔隊

4 資源支援，lT ，hacker

5 xxx

所有參與者係Anonymous, 冇固定，彈出彈入

推

眾籌

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

開頭可成立小形型行動群組（group of unit)， 例:

4人情報小組（含資料搜集）
2人現場核實、睇水
1人行動

這裡一共3組! 所有人可互相不認識，以callsign互動，任務完結即不再見，減低被破解機會 .

呢種組織可無限擴大，甚至可能變成香港有幾千萬人參與各種小組，因為每人可以同時參與幾個小組，用不同分身所以係冇辦法破解个

大家可以推， 但係唔需要覆！

因為呢種組織設計，就係Anonymous！保持機密！

以後香港人再唔係一個RFID

而係無數分身 隨時轉換 冇辦法跟蹤

呢種模式甚至可以發展到大陸！
大陸人自己參與，自己變身，效果不敢想像!

這是播下人類希望的種子，
犯法嘅事唔好做！
只做對香港有用嘅事!

喺將來嘅 地下抗爭中

反監控同埋通訊工具係最最重要

將來好大機會係用最原始嘅方式通訊聯絡，其一就係遞紙仔同密碼，而need to know only 就係保護各組員最重要嘅方法!

從此以後絕對要注意喺網上一言一行！
因為呢一樣嘢會留低你哋嘅足跡，大數據同超級電腦可以根據你哋嘅足跡搵你哋出嚟！

網上留言要小心，不能留下蹤跡以及把柄.

pish

pish

送頭正on9, 零效益， 助長了對方氣燄， 其實係罪人.

忍者時代

pish

可以推啦 唔需要覆

重推！

hit team只需要1一4人

睇水同跟縱1一4人

情報組因應目標難度可以1一N人!

要記住每人行動要用callsign,

就算識隔離嗰個都要當唔識，唔可以暴露真名同背景， 咁樣先至可以保護自己同其他人.